所以人去捐血，血庫缺血

血庫缺血好嚴重，大家一定要去捐血，救手足

送返啲血去支那, 不了

我都想去捐，但我怕自己d血受d tg污染